請大家支持黃色youtuber

我朋友最近開左個youtube channel
內容主要係圍繞電影同社會既關係
其一方向係希望能夠透過韓國既寫實電影去反映返現實既民主狀況
令香港人更加意識到自己處身於一個點樣既環境
我朋友由零開始學剪片 可能質素唔好 但的確好俾心機
希望大家可以幫幫忙subcribe 支持一下 多謝大家

一息尚存 抗爭到底

值得支持

推

Push

樓主朋友把聲

值得被更多關注

再推推佢先

你的朋友就是

建構本土黃色YouTube文化圈

睇完, 幾高汁

支持下呀

支持